我屌你老母臭閪天文台，頭先明明好好天，依家黑過阿鮑係咩料？

臭閪
好撚好玩啊？
希望你老婆比人玩到濕哂啊

冇攞遮...

黑過阿飽？
阿嬌？

鮑

破清，點算好

好彩未落

🚬🐋👍

🚬🐋